有時人真係可以一無所有到，凡事只係諗自己

除左對唔住
仲可以講咩
有時人
做錯事
做壞事
唔係佢自己想
有得揀
邊個想做衰人
但有時
現實迫到你
唔好話
諗埋人個份
連自己
聽日係點
下一秒
應該點行
都受人制肘
有d人
可能天生就係
整定左
連生存
呼吸
行每一步
都已經
耗盡力氣

屌你老母又人大左